突發！《聽香港的話》要夠18歲先聽得？？？？？？？

CLS 前幾日都無呢樣野
Dllm 依家要人登入youtube ac表明自己夠18歲先可以睇條片？
係咪傻撚咗，憑咩？

Btw 大家快啲入去谷下條片啦
咁高質嘅片依家先得個40k???

憑咩？

YouTube 改定高登仔改？

你覺得高登仔會自己改？

真係CLS

推

CLS

Tui

大部分曱甴打人片段都age restricted

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

所有牽涉到10.1警曱開槍
叔一燒去到梓樂嘅新聞片
YouTube自動波flag晒做18禁
好似關佢個新children policy事